咩係兄弟情

大家點睇兄弟情
曾經有段稱兄道弟嘅關係持續左4 5年
但因為一o的小事 就絕交咁款
我自問好重視兄弟
原來可以好兒戲

真係兄弟就唔好咁小氣
約出黎飲杯酒就無事
不過小心你當人兄弟人當你契弟